Twitter用#HKblessFlorida關注5級颶風吹襲美國

#HKblessFlorida
#HKblessFlorida
#HKblessFlorida

美國已經為香港做咗好多。
當美國遇到困難時，最低程度我們也應該表示關懷。

#HKblessFlorida

上twitter